請問可幾户夾份請1個外傭姐姐？

因為幾户都係獨居者，1個人用唔著請全職姐姐

請指教
謝謝

問 16: 我 擁 有 兩 個 居 所 並 一 直 交 替 地 居 住 。 我 可 否 在 標 準 合 約 內 填 寫 兩 個 地 址 ？
不 可 以 。 標 準 僱 傭 合 約 （ ID407 ） 第 3 條 列 明 ， 外 傭 須 於 合 約 內 訂 明 的 僱 主 住 址 工 作 和 居 住 ， 合 約 第 4 ( a ) 條 並 列 明 ， 外 傭 只 可 執 行 合 約 附 錄 " 住 宿 及 家 務 安 排 " 所 載 的 家 務 。 僱 主 住 址 是 指 在 一 個 地 點 的 單 一 居 所 ， 因 此 僱 主 不 可 在 合 約 內 填 寫 其 他 住 址 。 請 同 時 參 閱 上 文 " 一 般 說 明 " 第 2 點 。

同住一個地址就得

否則犯法

PS：屌你老母窮就唔好學人請工人啦撚樣

夾錢叫雞啦笨柒

請鐘點吧啦

請工人都可以夾份

可唔可以成個屋邨夾份請一個？

謝謝Ching

我都睇過

所以，諗緊方法
可能集曬幾個人既家務係1個住址度

每人幾毫

我同幾個老闆一齊請你、番幾份工，出一份人工，幾份工都好hea,得唔得

我想知你點集 幾creative

大單位做劏房咪得

👍

俾你請個個外傭好撚慘
一份糧幾份工